[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (13)

一齊shout肥鳩肥鳩

墨勝又柒

屌墨入返球啦得唔得呀

冇牙 講下笑炸麻

人生.....

Agger

-1盤準備走盤

10.5細頂！

半和先plz 下半場再炒啦

人生已完

勝利唔刷角就輸硬啦

電話開呀sor
公司部電腦得內聯網

勝利你個廢物

咁樣點7+啊

快補飛

冰封 #fr

支持

快撚d 入波刷角
屌你老母

冇8.5都唔好入角大

10.5s gel

入波刷角 屌你全家

唔入波回水啦

連c個下嚇到我
一睇0變2
冰封

3c

7+未

單邊刷角好危險

周震！

停角啦屌

關我撚事

莫狗又俾人撚

即場重心 無入球

飛已補點都唔輸
可以安心去加班

開到7+我立即屌死盧蛇🤗

入波刷角 屌你老母

比邊個撚

4c

All in完7+仲諗緊買比華利山定畢架山
依加都係諗土葬定火葬算了

咁多球都唔入

準備爆角

渣GA

係咪掉返轉呢

半大未呀屌你老母

角細又jump

叫雞未先

屌奶星，臨放工比老闆捉撚住左

想叫

等你帶我去神丹大地玩

9.5
3.5

樓上邊個話角細gel

Ching咁鐘意捐錢不如捐比我

帶埋

等睇4:1

半大已GG

撚掂隻狗先啦

半大jump

勝利你唔入就比人入

講多次10.5s

撚唔掂唔好話係波PO手足

你輸撚死未呀

1-1

半和 滾動 頂住

半大

半大hahahha

1:1 快撚啲半主

太好了 有點運

和主有望

半和頂撚住

要反杯了

半和 下半場再整個4:3

半和

1:1

上盤輕鬆gel

不了，要半主

5好咁 大家一場手足

半主針

我法國 呢排半和幾準

刷角
半和
全主

半大cashed

4

狗會死撚完未

珀斯光輝下一球入球

半4全_

比多d角呀屌

下半場入多粒

仲有條讓球和 主其他 3/3.5大
比我中埋佢啦

10.5有冇機

半4全4

1000下盤？

入唔到馬會..

同路

順暢

補 飛補乜好

各位半場撿很多 輸死我了

apps同網頁版都用唔到

諗緊買乜補飛

用app 行緊街 4g

+1

大家下半場有咩心水

奧贏爾

2比1 完

半4全11

不了

快手10c啦 客又唔刷角 狗都不如

角球？

早兩日先點左個新手去pa

求水

垃圾澳假 一場輸鳩哂

嘩嚇死

繼續

等落盤 2.5/3 球 allin

試下瘋狂刷角

狗來

勝利試下連7c

久攻不下

On9名

9.5 角大

7+

嘩嚇撚死人咩

10角今晚食肥雞

On9唔緊要 有錢收就得

燈燈佢先

你買左就難d

7+係咪講緊角球？

伍屍

要有信心

碌屍

6c

仆街 角細又jump

D角球兩個兩個咁刷

fake

比多兩個連c

即場和

Fake 完。。。對家

ching 尋日場俄超

又fake goal買對家是常識吧

fake goal 7+

單邊刷夠11角thx

10.5s頂

2:1 3.4->3.0->2.98

俾蚊咬

唔入波

快手入多粒啦

光輝踢到好興

2.94

入多兩粒

買左光輝受一球可以點補飛）

唔洗補 最多走盤

7c

比多3c

相自己 頂落去

停c啦

停你媽

單邊開15c比我

連c呀

9.5細 按爆平安鐘

屌頂撚住呀10.5s

主隊再刷角球全隊斷腳死

捌屍

8c

單邊8角

10.5s爆了

惡撚到呢

貝里沙...

比多兩c

互空龍

狗屍

9c

龍門

Ching 好波

送角送到

以後唔買澳假大波膽 冇晒以前d nba

屌你老母

係咪唔入波嫁啦？

其實點會得單邊角 另一面點都有1個角

喂唔踢就走啦，尾班車喇

忠於自己

送夠未

快手快腳單邊15c

入球刷角呀 屌你老母

10.5大

客對半場都過唔到wor ching

你老母呢個係唔撚係澳職黎嫁

唔好掛住刷角 入下波啦

刷夠了，主係時候入波

刷多角啦

9.5細爆撚硬

我意思係點單邊刷都好 另一邊去到完場都應該有一c

刷角啦 新人終於有AC

10.5s好嘛勝利 快啲贏啦屌你老母勝利

你睇得太少波了

on9c

呢位巴打係咪all in左

唔刷角點贏？

輸硬

9.5細 我即刻死

刷角=機會
刷角=入波

停c

主隊刷到15c會有回報架 刷啦

比多2角

俾多兩隻角

All in左

主ng，入完再慢慢刷角啦

差兩個wor 咁快gel

開到3.5大派100

留

客隊on9? 唔比角

gel啦，5min 刷1C 有幾難

試下比多2角

下盤gel

我

Molamola

垃圾客 唔比角 輸埋佢啦 屌

主win hard

🤑🤑🤑🤑🤑🤑

屌 射準啲啦柒頭

-600

咁都5入 上盤輸硬

屌 俾角啦垃圾

下盤坐走望贏 放心！

比多c先啦

屌拍c一粒c都冇 垃圾

哇 CHING咁勇

唔好, 上盤袋硬

球彩台真係世界級

唔刷角要jump

屌你比多2角啦

比多2c啦屌

勝利快撚啲去死啦 屌你老母臭閪

角大針

候姆城既垃圾就死返去候姆城啦

要多一角同兩個入波就心滿意足了

屌80分鐘啦

仲差2c 主隊比力多少少就得

傻撚仲gel

今朝贏 $1400
剛收工 買$200 博假波

無買角 幫你地打氣

準備2:1

屌你 咁都角細

冰封求下你

唔識賭了

好能廢 唔信你贏到

係咪全燈？

On9到爆 光輝0c

3.5大派一百

好的

買左2:1 3:1

🤑🤑🤑🤑🤑

開多2c啦好嗎

下盤Gel頭😁😆😆😆😆😆😚😚😚

角大飛已撕

🤘🤘🤘😋😎

屌半二全二

9.5細

頭先邊D on9仔角大gel頭 我屌你老母

下盤贏硬啦 兩年你都未贏過😂😂😂😂👍🏻👍🏻

9.5細gel

9.5大gel

咪係

屌你老母 如果臨尾爆 就真係多撚謝你

光輝水手都頂唔住頂到勝利

屌你 勝利廢到

下盤水泥gel

邊有咁多絕殺，光輝下盤輕鬆到

On9先買勝利

好彩買左2.5/3細補飛 無輸無贏

完了吧 如無意外

勝墨爾本失敗

光輝hea下先啦

勝利笑死人咩

半4全9 可恥

停20分鐘角我屌你老母

排緊隊攞錢

勝利你唔好叫勝利啦 叫垃圾啦

補4分鐘

半2全2

一睇初盤都知勝利贏唔到啦

唉 角呀

4分鐘 唔好入 刷角！

賽後你點睇

Ingham 水平真係差太遠了 好多粒浪費係佢度

屌你老母 角呀

角大gel頭個d垃圾唔好害人啦

完場啦好嗎？

光輝0角

屌呀

全中😛😛😛😛

未開波之前已經話唔睇好勝利

快撚啲完場

完場未

中柱

輸撚死

Ky

好好在跟左大蛇角細

笑死我了

屌 差一c

下盤

完

光輝全隊比狗屌

贏幾多注Bb

Same

兩隊辣殺

睇初盤都知贏硬啦

光輝歲月

10.5s cashed

嚇撚死 頭先聽食煙阿叔講買左11.5大等收錢

燈民

光輝屌你老母 一c都無

呢兩隊大畜牲

你老母比林早狗屌

D中柱一定係綵排好

執柒左佢啦 個apps 睇唔到既

9.5細表示嚇撚到心都離一離

貧巴今日有無心水

3232 角球大細 星期五 1 墨爾本勝利 (主) 對 珀斯光輝 (客)
細 [10.5 個] @ 1.69 $19950 $19,950.00

3229 角球大細 星期五 1 墨爾本勝利 (主) 對 珀斯光輝 (客)
細 [8.5 個] @ 1.98 $7350 $7,350.00

心臟病

怕輸光輝

9.5好波

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙
國際米蘭
柏利斯天奴
禾寧丹
浦和紅鑽
安玻里
墨爾本城
卡山魯賓
馬賽
甘岡
皇家蘇斯達
狼隊
安德烈治
河床
柏c光輝

Post埋呢次，唔出了
各位贏多d

笑4我了

太易賭了🤗

🙇🏻

10.5細力頂成功

YES

拿玻里盤幾好 不過我blacklist呢隊
卡昂半和
禾寧丹收息

下盤 9.5角細cashed

10.5小 cashed

知道

出埋德乙先啦 德乙盧🤓

10.5s

有球彩眾燈指路 點有得豬呀 ☺️

Thanks巴打

無人睇岩找卡數

30/11
FC悉尼半和
FC悉尼2.5s
羅斯托夫下盤
尼斯平手 or +1
里昂上盤
巴黎半主
美職9.5大 無信心
1/12
熱拿亞上盤
皇家蘇斯達上盤
2/12
珀斯光輝大
珀斯光輝下盤

跟左卡卡角細 依家出去攬組媽鋸扒

又度多左場 今次大注上

又有女食

跟 100000%波

2 細
3 角大
4角細
點睇

輸淨一佰 求起機

🙅🏻

9.5 10.5 11.5s cashed!!!!!!!!!!!!!!!

細細哋玩下

今晚唔多靚盤? 未得閒睇

100%的波

好差

盧蛇不要走

凱沙ok?

做咩blacklist拿玻里

踢假

已買威威半大

2細有得諗 其他避

垃圾

我都唔問了

聽日cf盤all in 身家

挽留盧蛇😭

fc 定cf

西維爾下盤

買左1.5s 9.5
2.5s 10.5s 11.5s同1:1 2:2

2有即場，有6.5 7.5就買
寧買大不買細

頭先有位手捉話9.5 s即死
找數未

有人話直播食屎啦

kayan睇好角大?

大喜屋

我有cap圖

seejohorsemei

無用架 無人找數架

星期五 3 角大

貧爸出咗水未

盤唔靚
可試卡昂半和

print print

繼續免費港超水
理文流浪半一

又燈

買左

hi

星期六第41場9.5細

我講既 咁點 波post大撚把人走數啦

重心嗎

Kayan 卡昂係b/s?
看不透

人地做狗你又做狗

人地老母做雞咁你老母係咪做雞 ？

放過佢老母 jer佢好了

呢場有d伏

Thanks !

旺角果間好抵

輸撚到痴左線 定第一次上波台？

出水先 : 69 Furth Kais

60%危險

走單好嚴重

好明顯的

比我會避

上2個月去，無走單wor
18:30開始食，20:00走

重心盤一場 聖保利主盤 $1500 睇耐d岩我走勢會加注
早買早享受

Allin

新人放低3場 睇下中到幾多
格雷 2.5大
拜仁 3.5大
迪安 2.5大

貴人 定 窮人

求指點迷津
客隊送角大師

我睇好細

應該樣既問題

叫20 40 60 80舊玉子最後都係黎幾舊

我睇好細
但似Marginal 7,8,9個完

漢樂府定海嗚威

走數都咁撚大聲 收皮啦

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

上線喇

想串起大蛇水6x7

好耐無同真心膠講野 輸好撚多？定生活壓力大？

洗唔洗燒返一百幾十比你起個機

以前連尼住為左我地有個好既高登app原來做左咁多野
早洩我屌你老母啦大話狗

咩事

唔比暫存個單野 連尼住以前有講過

想要

肥 鳩

點半中派你

笑撚左
Cash 左又要同走數狗交代咩
唔撚jer 得呀宜家
我係要jer你
快d死啦

原來 連住尼 多年來為高登做左咁多野
- 分享至 LIHKG 討論區

g持

廢事同你啲戇鳩仔講野 又一件笑料

走數狗快d死啦

你又點呀靜啦

走數狗

邊個on9都未知

串撚柒柒你邊位呀

有人要嘈 有隻癲狗要吠 要人陪佢玩 我樂意

直播食屎未呀 我留左名想走數

成日罵交 和諧d la

走數狗幾時死呀

燒緊比你 唔好急

R4算啦 隻狗咬你你無理由咬返隻狗架嘛

靜未呀垃圾狗

邊個燒比邊個 ???

想點？

理文流浪1:0

Goalllll

有兩場fg 睇落唔錯

學左過兒d野
拋左舊豬骨出去點知比狗咬

想g

你曳曳

撚狗都唔比

不賭系列
海登咸[+0.5/+1]**
格雷特霍夫[0/+0.5]***
凱沙羅頓[0]****
靴蒙特[0] ***
緬恩斯[+1.5/+2]***
阿梅爾城[+0.5/+1]**
迪安[0/+0.5]****
諾定咸森林[+0.5/+1] **
基爾梅斯[0/-0.5] ****

唔敢買紐卡數了

下盤日？

呢場都無咩信心
我見客早兩日打完120分鐘博佢回唔到氣炸

燒燒下自焚埋好不？

想要聖保利

跟

漢諾威羊唔羊到

我要左啦 跟我水

補和 1:1 0:0

阿甲

🙇🏽

想要Mainz 1.5s

理文流浪半格cashed

報左驚

月頭又入錢 奉獻馬會了

R4 bb

點半2串1半細？

屌波王仲係度

聖多利回到2.05 我買多左格
共$3000 等收錢

有沒人派錢

等收錢同組媽開房

準備binc

跟你5百

高達都跟無奶由唔gun

巴打還錢未

莫b抄水

我差邊個錢？

好撚想被陳庭欣強姦

Gun

想比你啲波膽強姦

都估到你實講呢句

食組媽可恥

陳庭欣真係好正 12000真係比下去 好垃圾

唔係掛 會好痛

個咀好樣衰但好撚7正

一球 兩球 三球 同我塞入去

好撚攰

想比朱晨麗強姦多d

海登威

格雷ok?

可以

德乙有兩場半大開1/1.5 有咩啟示

當然

估唔到仲有人記得

Julia

你好

佢頭先把聲

尋晚先j完你

莫b

一定射好多

邊套？

佢真人爛口到仆街

正阿 一路X一路講粗口

契弟！賭波輸錢唔還錢！你呢隻波台過街老鼠！

咪臭係

唔還錢咁仆街

做乜波post咁唔和氣

屌 做乜9

冇留意
都係黑絲眼鏡

阿甲之神有水未

邊場和呀

拿玻里

呢隊西波。。。。比都比場好d
阿甲之神

又足奏
不出了

半格拿玻里

波post風紀呢

不如你比啦好嗎

我覺得漢諾威同妞有一隊會笑唔出💩💩

鳩鳩開po
好耐無見！

海馬將軍🙇🏻

記得你上次有兩隊都係咁講，結果我睇岩果隊真係笑唔出黎

漢諾威
喊到最後

30/11
FC悉尼半和
FC悉尼2.5s
羅斯托夫下盤
尼斯平手 or +1
里昂上盤
巴黎半主
美職9.5大 無信心
1/12
熱拿亞上盤
皇家蘇斯達上盤
2/12
珀斯光輝大
珀斯光輝下盤
海登咸下盤
靴蒙特平手盤
卡昂上盤

今日全部無買，純粹分享，同路先買

30萬屌5屌到陳庭欣

屌我

same

盧

港姐應該再貴D

屌到陳庭佳

慢左

比夠50萬 得5得

仲未入錢

原來A4子同亞種高登仔係fun son

有30萬都唔屌佢啦，ching 咩品味

奧神比左30萬我 唔洗下佢好浪費

淫kay先正

邊位啊蛇會出水？

你

pm 大胃同莫b

hi 肥鳩

pm 咗你

應該有得傾下

等緊你推波圖

依家唔當me係fd囝

Wahgor hi

海馬淨係揀左呢三場點睇
足球過關 3x1
星期五 2
漢諾威(主) 對 海登咸(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.85
星期五 4
聖保利(主) 對 凱沙羅頓(客)
讓球
主[0]@2.03
星期五 21
諾定咸森林(主) 對 紐卡素(客)
讓球
主[+0.5/+1]@1.82

食屎

ok

Hi 又話PM contact

I Love U

莫b揀左邊幾場

巴打們 大家好！

佢話揀左呢3個

海馬蛇星一一齊put?

不賭了 做功課

Use golden

今晚拿玻里同國米個劇本唔知寫成點呢

買咩 跟你

Ok

做功課出自你口難聽過粗口

買乜好

笑左忍唔住笑左

買左了 byebye

咁睇得起我 我都係跟呢度d人買 多數有事前飛cap圖仲要重注 就買對家

又歧視小學生

想G

黑期爆到上天花板

佢指既做功課 應該係覆盤

好重要

你係邊位allin🤔

唉 蝕走左隻牛...

唔流講三次既

睇結果 不買2同21 認真覺得一上一下

星期一千祈唔好追

唔追喇 怕撚左

佢話load 5到haha

一睇就知係買樓上岸啦
仲同你班垃圾賭波

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 3 卡爾斯魯厄(主) 對 格雷特霍夫(客)
主 [0/-0.5] @ 1.98
星期五 21 諾定咸森林(主) 對 紐卡素(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.02 $200
金額 $200.00
鳩買無難度

我地度緊讓球盤 佢就度緊樓盤

莫b又有錢又多女
公平咩

好耐無買波 第二場上盤諗得過

紐記生性啊，如果今晚唔贏，實咒到你無得升班，季季同新狗係英冠沈淪

用返原名算

星一睇跌？

如果我冇睇錯盤 聖保利一陣會落番飛到2-2.03水位 如果係就穩收錢

收到了

yes

Poli 96🤘🏻🤘🏻🤘🏻

星期一意大利公投結果 會好撚大上落

睇中另一場 不過都係唔買住 等結果

Fc燕豪芬
沙米恩圖

求分析

聖保利
奧斯
迪安

大唔大到呢

買撚左啦神早 仲等

難得可以早睡
晚安

嘻一樣

訓乜撚屌波啦

聖保利穩贏

木木木木

諗唔到買乜 不買了

保利係唔係可以allin

木你屎眼 尋日晏就比你jer未嬲完

不了明天要做功課
Btw 重要事情重複2次

食屎 功課都要做

已經落到2倍 唔敢話穩贏 但唔會輸 起碼會和波走盤 講完講完啦

話說大細數字正常返

黃洋達第一擊
1）聖保利[0]

派我

聖保利大船

鄭恩地第一擊

凱沙羅頓

星期五 18 比利時甲組聯賽 梅赫倫[0/-0.5] 對 奧伊本[0/+0.5] 03/12 03:30 1.69 2.21

第二🤘🏻

凱沙坐和望贏啦

皇天擊殺凱沙羅頓

妮妮求水

公投失敗機會好大啵，唔似之前briexit同trump咁55波

客？

一睇就知主一碌鳩

海登咸有冇巴打同路?

係 不過主落得太多 我唔會買

想針

市場無炒過 我睇大跌

保利果場 都幾亂 漢洛西係咪好點
定等即場 ？

垃圾隊 唔識攻

格雷細

檸檬盤來

信自己

唔係差小小咩

2017了。。。

唔係提子盤咩

河登咸

好

Hannover 96

唔使攻 和到就得

希望收錢

巴打4x1咁堅

卡斯半大全大

ksc

上

傾電話啦

博下架咋

一齊傾囉

第三關自己心水定睇隔離post

海登威大屍嗎

不了 沒錢交電話費

買左細

聖保利(0)

2c

見海登n場角細
上左賊船

隔離 唔中就屌佢老母

祝巴打好運

屌 漢落閪半大又死埋

原來聖保利包緊尾

岩岩放監？

Goal

聖保利fake goal?

千奇唔好fake完對家入🙏🏻

聖保利假？

格雷好波

St.pauli off side goal

越位 不過大家都知道fake goal 嘅下場..

今日晏就勝利都係。。。

就係格雷2-0

又fake完對家 on9

聖保利 十二碼 , 對家

12m

Miss la chow hi

聖保利龍門傷出

變c plzzz

凱沙羅頓個12M射左幾個世紀
到底入唔入

格雷點會大到啊 半2全2

邊有？唔好嚇我

聖保利求你一定要贏

卡斯開埋全大啦喂

沖沖涼定定驚

12碼都好大機會啦下話

MISSSSSSSS

點球射失

Miss

1 接納

8734 角球大細 星期五 2
漢諾威(主) 對 海登咸(客)
角球大細
大[7.5]@1.70

$ 3,820.00 $ 3,820.00

有冇人睇緊live
搞咩搞咁耐

搞球12碼搞成5分鐘

條友琴晚打左幾多次飛機

龍傷左

買左半大既手足 心情點

要度返夠唔夠十二碼

假到😂😂

跟我買左聖保利驚坐和望贏 唔洗驚
買左3k未驚過

Miss pen可唔可以取消番fake完對家入定律

巴打我跟左你落3k 希望有錢收

有無人記得對上一次fake完第二邊都唔入之後會點

卡斯俾多球開埋全大

乜12M真係咁難入?

客入ok??

直到對家入為止

海登咸個龍流哂血

sam road

流得好勁

個龍搞到咁 比火黎刷角未

反手撚

從不反手

01

0-1

有冇人信出邊個3點細波post

對你好失望

why 剛剛買了10元

0:1

1.5/2 大

支持即場角細 打氣

上面有巴打有買過關

漢落閪 你快撚啲死啦

1:1
NBA？

絕殺半大

收返 1:1 半大

威威11半大cashed

今日真係好有運...

半大只需

聖保利咁快七角

3分鐘

好快有回報

jeng two more

求反cup

8c
2 more

買左全細 玩撚完

同大蛇同路感覺真好

即場細波可少注

7.5大？

格雷角細cashed

dllm

6.5先要 但都少注

派？

聖保屌打？唔得閒睇

你老母比狗屌

buy jor ssb

射門好多 得一球中龍

中龍點變c牙

格雷特霍夫[0/+0.5]
最尾係咁跌水 唔敢串 點知

卡爾識屌唔識射

1:0

屌 又fake

Shit fake

屌你老母fake撚夠未呀仆街

shit

細注

9c完 大家happy

差啲禁左落知平安鐘度

聖保利-1

聖保利執撚柒左佢啦

比多一c先執

真係救撚命 一場FAKE兩次

1:2

Own goal

河沙羅頓入未

買完即刻入左

頂住1:2 plzzzzz

即場角大

派錢啦屌

派?

請一定要派我

lm

派錢食飯？

2:2

打壞bb仲係唔係到

個劇本搵意甲導演寫架

聖保利唔入波就成隊解散啦

3:2

nba

輕鬆cup

一入就連入兩球反cup

輸個新仔龍

派膠？

找卡數大

個龍青年軍上 根本係擺

街場質素

煩唔煩啊你

聖保利想停到幾時

海登咸追和列我食撚左個波佢

10c

好sad個名

一講就有 casheddd

海登咸追和ok？

買左少少威威第6粒

客其他

係海登

聖保利爭氣波

同時mon撚住14場波 每閃一下個人都嚇一嚇

咪煩啦

-.-

Co

返5p la 屌

-0-咩事牙

未幫你問

G持

識買啦一陣 嘻

🤑🤑🤑🤑我會好多謝你

漢威 格雷頂住

u g持me返5p

三場都和波算啦 好嘛

want g

好啊

搵工區coco

格雷6c 點頂

海馬

追po就會發現

海馬蛇我想g

要輸半格了

比甲?

我知了 木木木木

發現了 清楚 跟

今晚D 12米全部炒哂

碼
自

我三場都睇結果

6c 5.5b cash

9.5s

輸800 7.5 8.5大
好彩allin 5.5大追翻

9.5s cashed+1

1 接納 8740 角球大細 星期五 2
漢諾威(主) 對 海登咸(客)
角球大細
大[5.5]@2.43

$ 2,800.00 $ 2,800.00
關閉
列印

不買角了

漢96 casheddddd 過山車之旅..

凱沙兩個前鋒廢到

聖保利絕殺未

8734 03-12-2016
02:03 角球大細 星期五 2 漢諾威 (主) 對 海登咸 (客)
大 [7.5 個] @ 1.70 $3820

$3,820.00
8737 03-12-2016
02:09 角球大細 星期五 2 漢諾威 (主) 對 海登咸 (客)
細 [8.5 個] @ 1.85 $200

$200.00 $370.00
8740 03-12-2016
03:07 角球大細 星期五 2 漢諾威 (主) 對 海登咸 (客)
大 [5.5 個] @ 2.43 $2800

$2,800.00 $6,804.00

5派彩典buy

拜仁半大？

gun大胃豬

屌打唔入

死都唔入波

荷乙咩事

用3k走盤錢直推3點9個場

最後一注要左拜仁
睇埋半場就訓

木木木木木

我拜角大 重心

咁靜嘅

睇唔睇好拿玻？

出n賓

靴蒙芬洛

第一關就斷左 屌你海登

拜角？

燕豪芬
華域克
荷甲細
森林
迪安

拜狗

拜仁開始走下坡

拜

Lm

又中

拜 11

半大6分鐘cashed😬

NBA🤓🤓

半大 第一球 cashed

半大!

入球大細 4.5s入得過？

收板啦-.-

甘堡爾靴蒙特光速半大啦屌你老母

0c

0:0

冰封角球

拿破1:0

拜2:1

玻 自

我屌你老母 玩撚柒夠未
買下盤秒失
買上盤又係秒失
賭撚死人

2:0

早知買半大

買咗細

5.5s?

5分鐘2比0

拜仁快手入多球

由琴日到宜家 買親埸次都係半大
買盤未試過有派彩

買盤我一係等D巴打放料 一係就合埋眼禁一邊

國米細c

拜仁刷佢老母

唉 賭撚到灰了

哇拜仁條友摔角啊?

次次贏少少就輸返凸比狗會
一黑起上黎買乜都唔中
反打自己又係唔中
買正手又唔中

唉

如何轉運

卡昂nba

找卡數 rc

迪安 rc

咁撚多紅牌

The lord missed penalty

gel 定頭先，頭場見出面轉盤避左

拿玻10.5s中注

國米角球盤封實左...

紐卡素紅左特別勁？

冇野拉

咁對家反cup 開個2.5大黎啦

屌紅牌當左入波

迪安半大全大輕鬆到。。。

Lord賓

今日場場nba

好彩買左FC燕芬豪對家